Put me out of my fucking misery

唔係pull咩

應該put

I've given uppppppppppppppppppppppppppppppp

So what the hell you're waiting for?